{
  "Webflow": "Webflow",
  "Design, build, and launch responsive websites visually": "設計、建設和以視覺方式發佈響應式網站",
  "Create Collection Item": "創建集合項目",
  "Delete an item in a collection": "刪除集合中的項目",
  "Update an item in a collection": "更新集合中的項目",
  "Find a Collection Item by Field": "按字段查找集合項目",
  "Get a Collection Item by ID": "按 ID 獲取集合項目",
  "Fulfill an order": "完成訂單",
  "Unfulfill an order": "未完成訂單",
  "Refund an order": "退款訂單",
  "Find an order": "查找訂單",
  "Custom API Call": "自定義 API 呼叫",
  "Creates new collection item.": "創建新的集合項目。",
  "Delete collection item": "刪除集合項目",
  "Update collection item": "更新集合項目",
  "Find collection item in a collection by field": "按字段在集合中查找集合項目",
  "Get collection item in a collection by ID": "按 ID 在集合中獲取集合項目",
  "Fulfill order": "完成訂單",
  "Unfulfill order": "未完成訂單",
  "Refund order": "退款訂單",
  "Find order": "查找訂單",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "將一個自定義 API 調用到一個特定的終點",
  "Site": "網站",
  "Collection": "集合",
  "Collection Fields": "集合字段",
  "Is Archived": "是否存檔",
  "Is Draft": "是否草稿",
  "Collection Item": "集合項目",
  "Field Name": "字段名稱",
  "Field Value": "字段值",
  "Max Results": "最大結果",
  "Order": "訂單",
  "Send Order Fulfilled Email": "發送滿足訂單的電子郵件",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信頭",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Body": "正文內容",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時沒有錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時（秒）",
  "Whether the item is archived or not": "該項目是否已存檔",
  "Whether the item is a draft or not": "該項目是否為草稿",
  "The name of the field to search by": "搜索的字段名稱",
  "The value of the field to search for": "搜索字段的值",
  "The maximum number of results to return": "返回的最大結果數",
  "Send an email to the customer that their order has been fulfilled": "向客戶發送電子郵件，通知他們訂單已經完成",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權頭自動從您的連接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "GET": "獲取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "彈出",
  "DELETE": "刪除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Submission": "新建提交",
  "Triggers when Webflow Site receives a new submission": "當 Webflow 網站接收到新提交時觸發",
  "Form Name": "表單名稱",
  "Copy from the form settings, or from one of the responses": "從表單設置中複製，或從響應之一中複製"
}